點解近期荷里活大作咁多用黑人做主角?

片酬平d?

懶係種族平等

睇下黑豹幾多票房

同情人節, 母親節, 奶黃月 個類一樣用途

Pacific Rim2
大君主之役

無黑人做主角就係歧視黑人, 有黑人做主角就係種族平等
political correct